美司法部調查賓州郵寄投票 發現至少七張川普票被棄

美司法部調查賓州郵寄投票 發現至少七張川普票被棄

【美麗日報2020年09月25日訊】美國總統大選在即，美國軍人和海外公民已開始提前投票，很多選票已經寄出。美司法部24日聲明說，賓州郵寄投票調查發現，有少量軍方選票被丟棄，在被恢復的9張選票中，有7張投給了川普總統，另2張被重新封裝，投票信息不詳。

司法部最初聲明說，9張被恢復的選票均投給了川普總統，但隨後發現並更正，其中2張被選舉人員重新封裝，具體投票信息不詳。

。。。

郵寄投票應該要廢止

美軍應該好唔鐘意拜登依啲傻鳩呀伯

= 大灣區投立法會

點解可以早咁多投票?仲要唔等埋辯論?

同意 應該親身投票

就好似民賤聯怕輸所以整色整水令自己贏

郵寄票不嬲早過實體票

未上台就學中共

州政府自行決定